大家點睇前度暗示掛住自己

約炮

好馬不吃回頭草

收皮啦 明明有女朋友仲話好掛住我

講得好

留名

利申:係同佢淡到一個點先分手
佢衣加話掛住我...
我呸

好草不怕回頭吃

你諗多左

扑咗先

依你老母

分開咗幾耐

兩個月

前排個ex不停唱你好不好我聽 冇理佢 當自己ff算

人地唔撚係打依

死仆街